千里寄口罩 DHL服務正常嗎？

上個月25號用郵政ecship 寄左100個口罩去美國俾屋企人
得個交付運輸公司就無哂消息
依家想用dhl 再寄過
請問依家dhl 仲正唔正常？

正常 我上個禮拜寄完出去好快就收倒

要排好耐隊

你指Ecship ？ 🙏🏼

寄意大利用左一星期， dhle

上個星期寄口罩去LA，三日就收到

DHL

我用香港郵局寄去泰國三日就收到

寄左幾多個？

用最大個郵包 百幾個掛 有大有細既口罩

最後我頭先上EG 網俾左1388包fedex priority 寄左200個

最大個郵包？ 百幾個兩盒多d咋喎

我唔係掛耳口罩
我果啲係atsmlv3綁繩好厚所以就算入zip lock都好大包
一百幾2百個其實好撚大包

同自已間舗宣傳, 不過咁撚費邊有人買

救急 無辦法都要買 美國貨好早俾人掃晒 劣質貨都幾十蚊美金 寄速遞又寄唔到

我都想知

我31號寄特快仲未出關，郵局話未有機去美國，我都唔知等唔等好

依家寄仲會唔會俾人扣起？

唔會呀

3號寄美國 6號已經收到